屌奶星 卷二作文考人識唔識禁區

2. 日常生活之中，有各種各樣的禁區。試就個人的想像或思考，以「禁區」為題，寫作文章一篇。

我梗係諗都唔諗即刻第一時間寫晒球例啦，邊度為止禁區 龍門球邊個位開波 寫完已經差唔多700字

跟住又講下牙朗可以係禁區玩跳水 360度芭蕾舞旋轉，呢到又300幾字....

去到埋尾就加少少講下上星期call完g既個人感想 講下班女點樣懶係要守護自己禁區，見到錢就乖乖做野

呢到輕輕鬆鬆都成1500字 今年考評局真係明益我地波台手足

系